<resources>
    <string name="app_name">VAZULT: Психологическая игра</string>
    <string name="app_tab">• VAZULT •</string>
    <string name="version">v: 2.0 beta</string>
    <string name="restart_it">Перезапустите приложение</string>
    <string name="text_copied">Скопировано в буфер обмена!</string>
    <string name="key_gen_tries">Попыток генераций ключа</string>

    <string name="sc_path">Перезапустите приложение</string>
    <string name="sc_avatar">Шаблон аватара</string>
    <string name="sc_author">Автор</string>
    <string name="sc_lore">Описане</string>
    <string name="sc_name">Название</string>
    <string name="sc_prop">Случайных свойств</string>
    <string name="sc_balance">Баланс свойств</string>
    <string name="sc_target">Стиль игры</string>
    <string name="sc_inventory">Размер инвентаря</string>

    <string name="menu_inventory">Инвентарь</string>
    <string name="menu_map">Карта</string>
    <string name="menu_avatar">Аватары</string>
    <string name="menu_target">Стили игры</string>
    <string name="menu_items">Предметы</string>
    <string name="menu_property">Свойства</string>
    <string name="menu_play">Играть</string>
    <string name="menu_sm">Менеджер скриптов</string>
    <string name="menu_htp">Как играть?</string>
    <string name="menu_reload">Обновить</string>
    <string name="menu_delete">Удалить</string>

    <string name="sc_true">Да</string>
    <string name="sc_false">Нет</string>
    <string name="sc_load_wait">Обновляем скрипт\n\nЭто может занять несколько минут</string>
    <string name="sc_load_done">Обновление скрипта завершено!</string>
    <array name="gs_url">
        <item>https://raw.githubusercontent.com/AZsSPC/Vazult/master/game_scripts/classic.yml</item>
    </array>

    <string name="prop_vis">Очевидное свойство!</string>
    <string name="prop_invis">Секретное свойство!</string>

    <string name="prop_tags">Теги</string>
    <string name="prop_allow">Активность</string>

    <string name="avatar_age">Возраст</string>
    <string name="avatar_sex">Пол</string>

    <string name="target_chance">Шанс выбора</string>

    <string name="htp">Итак, давайте узнаем правила этой игры, свойств, персонажей и прочего.\n\nЕсть N-ное количество выживших, 80% из которых должны отправится в бункер, прожить там 1 год, выйти из него и продолжить жизнь на обновленной Земле. Или не совсем?..\nКого оставить в бункере выбирают сами игроки. Времени на представиться и решить все - 10 минут.\nИгра имеет практически полную свободу действий персонажа: исключения составляют свойства персонажей и бункера, а значит вы можете делать что-угодно, если бы это происходило в реальности, включите воображение!\n\nУ каждого игрока есть:\n • Основа персонажа - сам игровой персонаж с базовыми свойствами\n • Цель игры - то, что вы должны сделать, что бы победить\n • Набор свойств и инвентарь - то чем владеет персонаж\n\nКаждое свойство обладает характеристиками: тип видимости, уровень положительности, значение свойства\n • Тип видимости: если свойство СКРЫТОЕ - вы не можете сообщить о нем, если ОЧЕВИДНОЕ - вы обязаны сообщить о нем всем, если же у свойства нет типа видимости - оно ОБЫЧНОЕ, вы сами решаете, говорить о нем, или нет.\n • Уровень положительности: Для визуально-быстрого восприятия\n • Значение: описывает то, что вы можете (или наоборот - не можете) имея это свойство\n Да, кстати, советую пользоваться [Умным генератором ключей] - будут исключаться не сбалансированные и не логичные персонажи.\n\nИгра разделена на 12 ходов: 1 месяц = 1 ход.\nКаждый ход все игроки, исходя из правил общения, сообщают что они будут делать, переговариваются и прочее. Каждый ход длиться максимум 15 минут. Для скрытых действий отводится еще 5 минут, ведущий подходит к каждому игроку и слушает его, даже если игрок молчит. На вне-игровое общение правила свойств не действует.\n\nГлавное - соблюдайте все особенности вашего игрового аватара, и не делайте того, чего он не может (ведущий следит =_=)</string>
</resources>